連登係一個.......

你認為係一個咩既論壇？
我本身係想睇即時新聞or 第一手資料而上連登 ，但今時今日盡有gay post...假膠post.. 0.5 post... 仲有勁撚多全無營養既膠post... 由hkg 跳去lihkg.. 見盡啲user 質數一蟹不如一蟹....大家上得黎話就話吹水台，但下下回啲on9 回覆... 咩大家都射左.... 返工不了...自殺post 有人覆抵死... 強姦post有人覆可唔可以死前比我 ..呢類人不如唔好覆...... 存在感唔係咁拎

可唔可以多番啲高質post...

係考驗你智力既地方

大家都射左....

發下夢好啦你

睇人9up既地方

存在感唔係咁拎